senior既engine工，有邊類公司放閒日？

有咩 engine工 星期六日會要人

保養換喉既